收到風，政府打算用1984本小說代替基本法

其中thought crime正式成為刑事罪行，

newspeak同普通話定為香港法定語言！

重有，叫雞係犯法， 不過政府會部署啲80歲阿婆做雞裝你哋，送你哋入集中營做苦工！

唔止咁，到時大陸都用1984收入埋蝈家法律

👌

連登仔重會跟風，將無知當做個性，即ignorance is power

有冇咩方法會活得快樂d?

好快政府新聞處就會改名真理部,管埋香港電台.友愛部管執法部門,富裕部就壓迫無產階級.
跟住樓主所講嘅新語就即係共產中文.

戰爭即係和平,自由即係奴役,無知即係力量！
邊個可以控制過去就可以控制未來,邊個控制依家就可以控制過去！

Doubleplusgood

你見唔到本1984改左名做basic law?

梁振英將以newspeak專家身份，編寫dse新語文憑試官方教材，學生冇3冇得入U ．

淋病更因為可以用個閪講newspeak, 晚晚喺cctvb news表演奇技: